港台撚緊食衞局 問許冠傑演唱會係咪違反左限聚令

食衞局：豁免是否適用製作單位須視乎當時情況
2020-04-12 HKT 23:10

歌手許冠傑下午在尖沙咀一個商場天台，以網上直播形式舉行演唱會，製作團隊超過4人。

食物及衞生局表示，禁止人群聚集的規例下列明，「在工作地點為工作而進行的群組聚集」可獲豁免，不過在評估時須考慮所有適當及相關因素。

食衞局回覆本台查詢時說，豁免是否適用於演唱會製作單位拍攝節目，須視乎當時的實際情況及工作性質，例如公眾人士能否進入該地點，參與人士是否有工作指示，聚集發生的一刻是「為工作而進行」等。

咁講酒吧落閘開會都係工作喇

一早都話個show係政府有份搞黎維穩架啦

酒吧開會唔係工作？？

只要林鄭開心，犯法又有咩所謂喎，許同志好野

問題咁nativre??
話明製作團隊超過4人，工作緊唔撚計

個記者自已on9

咩群組都話自己工作緊咪得

咁今次的確有製作公司搞
Tvb拍劇都無問題啦

工作大晒

5人行街=視察環境=工作

咁陳淑莊單野又喺度說三道四？

人地有林奠照, 驚閪咩

問題係個龍門係佢度

不嬲都係假防疫，真打壓

睇演唱會都係履行政功能？真係官到無求膽自大

係架

咁叫大J搵4條友係公園直播唱歌又得唔得？

肯定係

政府一定唔會答佢有冇,一定係講個別例子不評論,重申XXXXXXX
佢答工作關係冇事,咁佢查陳淑莊咪自打咀巴

就係要咁問先可以撚番佢地
點樣用同一標準放喺陳淑莊件事度

藍屍為所欲為

政府會同一標準, 鄉村擺酒死左啦.
擺明龍門任佢搬, 就算比你斷正, 佢咪用大招" 不評論個別事件"

最終目標就係針對後生